Компиляция:
gfortran -ffree-form calc.f

На выходе исполняемый файл a.out

Вывод в STDIN

print *, 'dsa'
1 параметр - формат, если * то формат по умолчанию

print '(2xi5)', 12345

Оч странная методичка - http://accel.ru


liks
http://www.mrao.cam.ac.uk/~rachael/compphys/SelfStudyF95.pdf

Book(rus)
http://www.elch.chem.msu.ru/tch/group/FortranBooks/Bartenev%20O.V.%20Sovremennyj%20Fortran%20(3izd.,%20MIFI,%202000)(ISBN%205864041130)(ru)(450s).pdf


## Особенности ##

1. Определение переменных работает только в начале программы до первого присваивания. Блин совсем как в паскале :(


http://accel.ru/inform/edu/algorithms/pdf/numerical_%20methods_raschikov_3.pdf



http://www.tek-tips.com/viewthread.cfm?qid=1572422